smartone 4G 6GB 最平幾錢月費？

淨係搵到平均258 30個月
有冇再平？ 或者多過6GB 又有平既plan